{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 26813339, "properties": {"woe:id": 26813339, "woe:parent_id": 2346423, "woe:name": "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed", "woe:placetype": 9, "woe:placetype_name": "County", "woe:lang": "SPA", "iso:country": "NI", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:19:22.059923", "meta:updated": "2020-08-22T01:57:13.883312", "woe:alias_SPA_S": ["S Sebastian de Yali", "S. Sebastian de Yali", "San Sebastian de Yali"], "woe:alias_SPA_V": ["S Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed", "S. Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"], "woe:adjacent": [26813338, 26813355, 26813354, 26813328, 26813400, 26813337, 26813340, 26813327], "woe:hierarchy": {"continent": 24865672, "country": 23424915, "town": 0, "planet": 1, "county": 0, "suburb": 0, "state": 2346423, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350771, "woe:concordances": {"qs:id": 1264325}, "woe:hash": "d46spgxqsh6c", "geom:min_latitude": 13.25181, "woe:centroid": [-86.133667, 13.37974], "geom:latitude": 13.37974, "woe:max_longitude": -86.02562, "geom:max_longitude": -86.02562, "geom:centroid": [-86.133667, 13.37974], "geom:max_latitude": 13.50766, "woe:bbox": [-86.24173, 13.25181, -86.02562, 13.50766], "geom:bbox": [-86.24173, 13.25181, -86.02562, 13.50766], "woe:min_latitude": 13.25181, "woe:min_longitude": -86.24173, "geom:longitude": -86.133667, "geom:hash": "d46spgxqsh6c", "woe:latitude": 13.37974, "geom:min_longitude": -86.24173, "woe:longitude": -86.133667, "woe:max_latitude": 13.50766, "woe:repo": "woeplanet-county-ni"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-86.02562, 13.25181], [-86.02562, 13.50766], [-86.24173, 13.50766], [-86.24173, 13.25181], [-86.02562, 13.25181]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}